Audit 王子入一入黎

Dear Prince Audit VII of LIHKG,

I'm sorry for the vicious verbal assaults that I frequently press on you and I truly felt guilty for that alone...

Please... May you forgive me that I'm such a sinner towards you?

I've come to a reconciliation in my mind recently and I would like such ideal to be put forward for your very approval.

it goes as follows:

Just kidding, you Shitty Jai

I'll keep verbally attacking such kind of lowly creature like you till the dusk of mankind and the inevitable doom of civilisation

Shitty Jai

Practically same as Asso Dogs

You like la On9 Jai

Poor barker

Aww stop copying my verse

anyways, you like la on9 jai

Aww ain't this such an invaluable window of opportunity for you grasp whatever English features you can learn from me?

now now pay close attention

City boy, city boy, call me city boy

to^

Pay close attention for such a embarrassing ChinU student?😂
It is not funny bro

You've made a handful of grammar errors already in that short sentence of yours

How can you possibly do that!?

So many errors in such little span!?

Genius ay

You are a shit
Any errors?

You like la on9 jai😂

Barker:You've made a handful of grammar errors already in that short sentence of yours

Aww where's my Prince...?

Poor souls trapped in their FF world

are u ibankers ?

乜野叫sinner towards you
weak ass expression

you mustn't be a native speaker then

poor lad